2120坑口mtr exjt B堵路

呢條內街好易轉外圍走

坑口係最易塞
塞2條路都收到皮

記住揾人哨兵睇住新寶城同明德方向